覺唔覺皇馬=真男人 巴塞=狗

ys

尤其係Ramos

有樣睇

高質帖

蝦個毒撚，點知...

留名睇割蓆

球王

巴塞啲撚樣紙扎咁
btw冇左影帝布屍gay屍開眼嗰下

哥狗唔係以為自己荷里活型男下話

紙扎熱血鋼鐵隊長

好有以前獌狗讚堅尼勇而不茅feel

蘇牙狗

揪dup就隨時

駁唔到

皇馬的確係幾有體育精神
贏緊6比0都係照攻
巴塞經常一兩粒就尻猜

咁都收唔到一兩隻疤狗山都幾屎下

成日挑起對罵有意思咩 呢啲互相尊重架姐 唔好影衰曬皇馬好無？

利申：疤

打柒巴狗係全球足波迷應有責任

銀河廢艦

Agger, 身邊d frd平時無論大家各自有唔同嘅愛隊一樣會聯合屌撚柒死仆街疤狗